而家變左做圍城打援，佐敦高危。

實彈來了

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推

佐敦死左好多手足